啲死mk係咪以為自己有上高登好撚威？

佢係覺得好笑定點

假相濃妝，成日同人講自己上高登以為好撚威
對腳係幾撚淫既

媽呀好撚柒呀

點解隻腳咁撚大

就咁睇仲大過我

雞

河水不犯井水

五毛又無野搵野黎講

辣殺係波台語 唔係高登

臭雞

呢件垃圾

邊個五毛